bno可到英國定居，住係你旁個位係七婆兩個仔

幾撚可笑

英國萬歲